msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2022-04-06 18:35+0530\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: ko\n"
"Project-Id-Version: neptune-mutual-translations\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2022-07-29 07:18\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Korean\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: neptune-mutual-translations\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 529256\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: messages.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 46\n"

#: src/modules/reporting/VotesSummaryDoughnutCharts.jsx:14
#: src/modules/reporting/VotesSummaryDoughnutCharts.jsx:26
msgid "# of Votes"
msgstr "투표 수"

#: src/modules/my-policies/active/PoliciesActivePage.jsx:60
msgid "A cover policy enables you to claim and receive payout when an incident occurs. To purchase a policy, select a cover from the home screen."
msgstr "보장 정책을 사용하면 사고가 발생했을 때 보상을 청구하고 받을 수 있습니다. 보험 상품을 구매하려면 홈 화면에서 커버를 선택하세요."

#: src/common/SearchAndSortBar.jsx:21
#: src/modules/home/AvailableCovers.jsx:52
#: src/modules/pools/pod-staking/index.jsx:38
#: src/modules/pools/pod-staking/index.jsx:68
#: src/modules/pools/staking/index.jsx:38
#: src/modules/pools/staking/index.jsx:68
#: src/modules/reporting/active/active.jsx:82
#: src/modules/reporting/resolved/resolved.jsx:91
msgid "A-Z"
msgstr "A-Z"

#: src/modules/pools/pod-staking/index.jsx:70
#: src/modules/pools/staking/index.jsx:70
msgid "APR"
msgstr "APR"

#: src/modules/pools/pod-staking/PodStakingCard.jsx:166
#: src/modules/pools/staking/StakingCard.jsx:179
msgid "APR:"
msgstr "APR:"

#: src/common/Disclaimer/DisclaimerModal.jsx:149
msgid "Accept"
msgstr "수용하다"

#: src/common/Header/AccountDetailsModal.jsx:80
msgid "Account"
msgstr "계정"

#: src/common/LiquidityResolutionSources/LiquidityResolutionSources.jsx:68
msgid "Accrue"
msgstr "생기다"

#: src/helpers/notification.js:499
msgid "Accrued interest successfully"
msgstr ""

#: src/helpers/notification.js:511
msgid "Accruing interest"
msgstr "이자 발생"

#: src/modules/my-policies/PoliciesTabs.jsx:19
#: src/modules/reporting/ReportingTabs.jsx:12
msgid "Active"
msgstr "활동적인"

#: src/modules/reporting/CoverReportingRules.jsx:32
msgid "Active Reporting"
msgstr "활성 보고"

#: src/modules/reporting/active/CastYourVote.jsx:258
msgid "Add Dispute"
msgstr "분쟁 추가"

#: src/modules/reporting/form/index.jsx:195
msgid "Add new link"
msgstr "새 링크 추가"

#: src/modules/my-liquidity/MyLiquidityTxsTable.jsx:174
msgid "Added <0/> to {0}"
msgstr ""

#: src/hooks/useProvideLiquidity.jsx:282
#: src/hooks/useProvideLiquidity.jsx:282
msgid "Added Liquidity Successfully"
msgstr "유동성 추가 성공"

#: src/hooks/useProvideLiquidity.jsx:281
#: src/hooks/useProvideLiquidity.jsx:281
msgid "Adding Liquidity"
msgstr "유동성 추가"

#: src/common/SelectListBar/SelectListBar.jsx:16
#: src/modules/home/AvailableCovers.jsx:42
msgid "All"
msgstr "모두"

#: src/modules/my-liquidity/content/rules.jsx:106
msgid "All rules of individual \"{0}\" products are applicable to this pool. If a product's trigger event results resolution, liquidity from this pool will be used to pay out claims."
msgstr "개별 \"{0}\" 제품의 모든 규칙이 이 풀에 적용됩니다. 제품의 트리거 이벤트가 해결된 경우 이 풀의 유동성이 청구를 지불하는 데 사용됩니다."

#: src/modules/pools/bond/ClaimBondModal.jsx:41
msgid "Amount Available To Claim"
msgstr "청구 가능한 금액"

#: src/modules/pools/staking/StakeForm.jsx:76
msgid "Amount You Wish To Stake"
msgstr "스테이킹하고 싶은 금액"

#: src/hooks/useDisputeIncident.jsx:282
msgid "Amount less than minimum stake!"
msgstr "최소 판돈보다 적은 금액!"

#: src/common/CoverForm/PurchasePolicyForm.jsx:161
msgid "Amount you wish to cover"
msgstr "커버하고자 하는 금액"

#: src/modules/pools/staking/UnStakeForm.jsx:70
msgid "Amount you wish to withdraw"
msgstr "출금하고자 하는 금액"

#: src/common/CoverForm/PurchasePolicyForm.jsx:282
#: src/common/LiquidityForms/ProvideLiquidityForm.jsx:298
#: src/common/LiquidityForms/ProvideLiquidityForm.jsx:317
#: src/modules/my-liquidity/content/WithdrawLiquidityForm.jsx:297
#: src/modules/my-policies/ClaimCoverModal.jsx:161
#: src/modules/pools/bond/index.jsx:230
#: src/modules/pools/staking/StakeForm.jsx:134
#: src/modules/reporting/NewDisputeReportForm.jsx:188
#: src/modules/reporting/NewIncidentReportForm.jsx:243
#: src/modules/reporting/active/CastYourVote.jsx:204
msgid "Approve"
msgstr "승인하다"

#: src/helpers/notification.js:54
#: src/helpers/notification.js:241
#: src/helpers/notification.js:338
#: src/helpers/notification.js:356
#: src/hooks/useProvideLiquidity.jsx:109
#: src/hooks/useProvideLiquidity.jsx:109
#: src/hooks/useProvideLiquidity.jsx:189
#: src/hooks/useProvideLiquidity.jsx:189
msgid "Approved {tokenSymbol} Successfully"
msgstr "{tokenSymbol} 승인됨"

#: src/helpers/notification.js:130
#: src/helpers/notification.js:165
#: src/helpers/notification.js:203
#: src/helpers/notification.js:280
#: src/helpers/notification.js:465
#: src/helpers/notification.js:518
msgid "Approved {tokenSymbol} tokens Successfully"
msgstr "{tokenSymbol} 토큰을 성공적으로 승인했습니다."

#: src/helpers/notification.js:67
#: src/helpers/notification.js:254
#: src/helpers/notification.js:350
#: src/hooks/useProvideLiquidity.jsx:108
#: src/hooks/useProvideLiquidity.jsx:108
#: src/hooks/useProvideLiquidity.jsx:188
#: src/hooks/useProvideLiquidity.jsx:188
msgid "Approving {tokenSymbol}"
msgstr "{tokenSymbol} 승인 중"

#: src/helpers/notification.js:369
msgid "Approving {tokenSymbol} to stake"
msgstr ""

#: src/helpers/notification.js:143
#: src/helpers/notification.js:178
#: src/helpers/notification.js:216
#: src/helpers/notification.js:293
#: src/helpers/notification.js:477
#: src/helpers/notification.js:530
msgid "Approving {tokenSymbol} tokens"
msgstr "{tokenSymbol} 토큰 승인"

#: src/common/CoverForm/PurchasePolicyForm.jsx:279
#: src/common/LiquidityForms/ProvideLiquidityForm.jsx:295
#: src/common/LiquidityForms/ProvideLiquidityForm.jsx:314
#: src/modules/my-liquidity/content/WithdrawLiquidityForm.jsx:297
#: src/modules/my-policies/ClaimCoverModal.jsx:161
#: src/modules/pools/bond/index.jsx:227
#: src/modules/pools/staking/StakeForm.jsx:131
#: src/modules/reporting/NewDisputeReportForm.jsx:188
#: src/modules/reporting/NewIncidentReportForm.jsx:243
#: src/modules/reporting/active/CastYourVote.jsx:201
msgid "Approving..."
msgstr "승인..."

#: src/helpers/notification.js:535
msgid "Attested successfully"
msgstr "성공적으로 증명됨"

#: src/helpers/notification.js:547
msgid "Attesting"
msgstr "증명"

#: src/common/HomeCard/HomeMainCard.jsx:14
msgid "Available"
msgstr "사용 가능"

#: src/modules/cover/purchase/index.jsx:148
msgid "Available Liquidity:"
msgstr "사용 가능한 유동성:"

#: src/modules/my-policies/ClaimDetailsPage.jsx:122
msgid "Available cxTokens for {title} to Claim"
msgstr "청구할 {title} 에 대해 사용 가능한 cxTokens"

#: src/common/BackButton/BackButton.jsx:15
#: src/common/ProductsGrid/ProductsGrid.jsx:103
msgid "Back"
msgstr "뒤"

#: src/common/TokenBalance.jsx:67
msgid "Balance:"
msgstr "균형:"

#: src/modules/my-liquidity/content/rules.jsx:91
msgid "Before providing liquidity to or purchasing a product policy from this pool, please evaluate all product parameters thoroughly. The underwriting capital is concentrated in the \"{0}\" pool that covers individual products. Although diversified cover pools give LPs much higher returns, they are riskier by nature than dedicated cover pools."
msgstr "이 풀에 유동성을 제공하거나 이 풀에서 제품 정책을 구매하기 전에 모든 제품 매개변수를 철저히 평가하십시오. 인수 자본은 개별 제품을 다루는 \"{0}\" 풀에 집중되어 있습니다. 다양한 커버 풀이 LP에 훨씬 더 높은 수익을 제공하지만 전용 커버 풀보다 본질적으로 더 위험합니다."

#: src/modules/pools/PoolsTabs.jsx:17
#: src/modules/pools/bond/index.jsx:248
#: src/pages/pools/bond/transactions.jsx:41
msgid "Bond"
msgstr "노예"

#: src/modules/pools/bond/BondInfoCard.jsx:46
msgid "Bond Info"
msgstr "채권 정보"

#: src/modules/pools/bond/index.jsx:69
msgid "Bond Price"
msgstr "채권 가격"

#: src/modules/pools/PoolsTabs.jsx:40
msgid "Bond and Staking Pools"
msgstr "본드 및 스테이킹 풀"

#: src/modules/pools/bond/index.jsx:245
msgid "Bonding..."
msgstr "본딩..."

#: src/common/Disclaimer/DisclaimerModal.jsx:123
msgid "By visiting this testnet environment, you acknowledge and agree the disclaimer as above and/or any changes made to this disclaimer."
msgstr "이 테스트넷 환경을 방문함으로써 귀하는 위와 같은 면책 조항 및/또는 이 면책 조항에 대한 변경 사항을 인정하고 동의합니다."

#: src/modules/my-policies/PolicyCardFooter.jsx:115
msgid "CLAIM"
msgstr "주장하다"

#: src/modules/reporting/resolved/UnstakeYourAmount.jsx:107
msgid "CLAIM BEGINS IN"
msgstr "청구 시작"

#: src/modules/reporting/resolved/UnstakeYourAmount.jsx:100
msgid "CLAIM ENDS IN"
msgstr "클레임 종료"

#: src/common/LiquidityForms/ProvideLiquidityForm.jsx:182
#: src/modules/my-liquidity/content/WithdrawLiquidityForm.jsx:140
#: src/modules/pools/bond/index.jsx:170
msgid "Calculating tokens..."
msgstr "토큰 계산 중..."

#: src/common/LiquidityForms/ProvideLiquidityForm.jsx:163
msgid "Cannot add liquidity, as one of the product's status is not normal"
msgstr "상품 상태 중 하나가 정상이 아니므로 유동성을 추가할 수 없습니다."

#: src/common/LiquidityForms/ProvideLiquidityForm.jsx:170
msgid "Cannot add liquidity, since the cover status is <0><1>{status}</1></0>"
msgstr ""

#: src/modules/my-liquidity/content/WithdrawLiquidityForm.jsx:99
msgid "Cannot go below minimum stake"
msgstr "최소 판돈 이하로 갈 수 없음"

#: src/common/CoverForm/PurchasePolicyForm.jsx:151
msgid "Cannot purchase policy, since the cover status is {link}"
msgstr ""

#: src/hooks/useStakingPoolDeposit.jsx:305
msgid "Cannot stake more than {0}"
msgstr "{0} 이상을 스테이킹할 수 없습니다."

#: src/common/AcceptRulesForm/AcceptRulesForm.jsx:39
msgid "Cannot {0}, since the cover status is"
msgstr "표지 상태가 다음이므로 {0} 할 수 없습니다."

#: src/modules/reporting/resolved/ResolvedReportSummary.jsx:280
msgid "Capitalize"
msgstr "대문자"

#: src/hooks/useCapitalizePool.jsx:41
msgid "Capitalize Pool"
msgstr "풀 자본화"

#: src/helpers/notification.js:421
msgid "Capitalized Pool Successfully"
msgstr "자본화 풀 성공적"

#: src/helpers/notification.js:430
msgid "Capitalizing Pool"
msgstr "자본화 풀"

#: src/modules/reporting/resolved/ResolvedReportSummary.jsx:280
msgid "Capitalizing..."
msgstr "대문자로..."

#: src/common/CoverRules/CoverRules.jsx:10
msgid "Carefully read the following terms and conditions. For a successful claim payout, all of the following points must be true."
msgstr "다음 이용약관을 주의 깊게 읽으십시오. 성공적인 클레임 지불을 위해서는 다음 사항이 모두 충족되어야 합니다."

#: src/modules/reporting/active/CastYourVote.jsx:114
msgid "Cast Your Vote"
msgstr "투표하세요"

#: src/modules/my-policies/ClaimCoverModal.jsx:174
#: src/modules/my-policies/ClaimDetailsPage.jsx:90
msgid "Claim"
msgstr "주장하다"

#: src/modules/my-policies/PolicyCardFooter.jsx:37
msgid "Claim Before"
msgstr "이전에 청구"

#: src/modules/pools/bond/BondInfoCard.jsx:87
msgid "Claim Bond"
msgstr "청구 채권"

#: src/utils/translations.js:12
msgid "Claim Cover"
msgstr "클레임 커버"

#: src/modules/pools/bond/BondInfoCard.jsx:80
msgid "Claim My Bond"
msgstr "내 채권 청구"

#: src/modules/pools/bond/ClaimBondModal.jsx:74
msgid "Claim Now"
msgstr "지금 청구하세요"

#: src/modules/my-policies/ClaimDetailsPage.jsx:125
msgid "Claim your {title} cover cxTokens from the following addresses before the given claim date. Also indicated is the amount of cxTokens you will receive per claim."
msgstr "지정된 청구 날짜 이전에 다음 주소에서 {title} 커버 cxToken을 청구하십시오. 또한 청구당 받게 될 cxToken의 금액도 표시됩니다."

#: src/utils/translations.js:40
msgid "Claimable"
msgstr "청구 가능"

#: src/modules/my-policies/MyPoliciesTxsTable.jsx:184
msgid "Claimed"
msgstr "청구됨"

#: src/helpers/notification.js:185
#: src/hooks/useClaimPolicyInfo.jsx:234
#: src/hooks/useClaimPolicyInfo.jsx:234
msgid "Claimed policy Successfully"
msgstr "소유권이 주장된 정책 성공"

#: src/helpers/notification.js:436
#: src/helpers/notification.js:442
msgid "Claimed {tokenSymbol} Successfully"
msgstr "{tokenSymbol} 을(를) 성공적으로 신청했습니다."

#: src/helpers/notification.js:197
#: src/hooks/useClaimPolicyInfo.jsx:233
#: src/hooks/useClaimPolicyInfo.jsx:233
msgid "Claiming policy"
msgstr "소유권 주장 정책"

#: src/helpers/notification.js:445
msgid "Claiming {tokenSymbol}"
msgstr "{tokenSymbol} 소유권 주장"

#: src/modules/my-policies/ClaimCoverModal.jsx:174
#: src/modules/pools/bond/ClaimBondModal.jsx:74
msgid "Claiming..."
msgstr "소유권 주장..."

#: src/common/Banner.jsx:59
msgid "Close Banner"
msgstr ""

#: src/common/LiquidityForms/ProvideLiquidityForm.jsx:274
#: src/modules/my-liquidity/content/WithdrawLiquidityForm.jsx:256
msgid "Close:"
msgstr "닫다:"

#: src/modules/pools/pod-staking/PodStakingCard.jsx:230
#: src/modules/pools/staking/HarvestForm.jsx:79
#: src/modules/pools/staking/StakingCard.jsx:238
msgid "Collect"
msgstr "수집"

#: src/modules/pools/staking/HarvestForm.jsx:79
msgid "Collecting..."
msgstr "수집 중..."

#: src/common/ComingSoon.jsx:12
msgid "Coming soon!"
msgstr "곧!"

#: lib/connect-wallet/components/ConnectWallet/Popup.jsx:43
#: src/common/Header/Header.jsx:214
#: src/common/Header/Header.jsx:216
#: src/common/Header/Header.jsx:217
#: src/common/Header/Header.jsx:385
#: src/i18n/__tests__/i18.failed.test.jsx.jsx:13
#: src/i18n/__tests__/i18.success.test.jsx:13
msgid "Connect Wallet"
msgstr "지갑 연결"

#: src/common/Header/Header.jsx:387
msgid "Connect wallet"
msgstr "지갑 연결"

#: src/common/Header/AccountDetailsModal.jsx:95
msgid "Connected With"
msgstr "와 연결되다"

#: src/common/Header/AccountDetailsModal.jsx:51
msgid "Copied"
msgstr "복사됨"

#: src/common/Header/AccountDetailsModal.jsx:44
msgid "Copy Address"
msgstr "주소 복사"

#: src/helpers/notification.js:427
msgid "Could not Capitalize Pool"
msgstr "풀을 자본화할 수 없습니다."

#: src/helpers/notification.js:192
#: src/hooks/useClaimPolicyInfo.jsx:235
#: src/hooks/useClaimPolicyInfo.jsx:235
msgid "Could not Claim policy"
msgstr "정책을 주장할 수 없음"

#: src/helpers/notification.js:119
msgid "Could not Emergency Resolve Incident"
msgstr "긴급 상황을 해결할 수 없음"

#: src/helpers/notification.js:456
msgid "Could not Finalize Incident"
msgstr "인시던트를 완료할 수 없음"

#: src/helpers/notification.js:102
msgid "Could not Resolve Incident"
msgstr "인시던트를 해결할 수 없음"

#: src/helpers/notification.js:506
msgid "Could not accrue interest"
msgstr "이자를 적립할 수 없습니다."

#: src/hooks/useProvideLiquidity.jsx:283
#: src/hooks/useProvideLiquidity.jsx:283
msgid "Could not add liquidity"
msgstr "유동성을 추가할 수 없음"

#: src/helpers/notification.js:61
#: src/helpers/notification.js:248
#: src/hooks/useProvideLiquidity.jsx:110
#: src/hooks/useProvideLiquidity.jsx:110
#: src/hooks/useProvideLiquidity.jsx:190
#: src/hooks/useProvideLiquidity.jsx:190
msgid "Could not approve {tokenSymbol}"
msgstr "{tokenSymbol} 을(를) 승인할 수 없습니다."

#: src/helpers/notification.js:137
#: src/helpers/notification.js:172
#: src/helpers/notification.js:210
#: src/helpers/notification.js:287
#: src/helpers/notification.js:345
#: src/helpers/notification.js:363
#: src/helpers/notification.js:472
#: src/helpers/notification.js:525
msgid "Could not approve {tokenSymbol} tokens"
msgstr "{tokenSymbol} 토큰을 승인할 수 없습니다."

#: src/helpers/notification.js:542
msgid "Could not attest"
msgstr "증명할 수 없음"

#: src/helpers/notification.js:314
msgid "Could not create bond"
msgstr "채권을 만들 수 없습니다"

#: src/helpers/notification.js:156
msgid "Could not dispute"
msgstr "이의를 제기할 수 없음"

#: src/helpers/notification.js:382
msgid "Could not provide liquidity"
msgstr "유동성을 제공할 수 없음"

#: src/helpers/notification.js:268
#: src/hooks/usePurchasePolicy.jsx:236
#: src/hooks/usePurchasePolicy.jsx:236
msgid "Could not purchase policy"
msgstr "정책을 구매할 수 없습니다."

#: src/helpers/notification.js:559
msgid "Could not refute"
msgstr "반박할 수 없다"

#: src/helpers/notification.js:489
#: src/helpers/notification.js:494
msgid "Could not remove liquidity"
msgstr "유동성을 제거할 수 없음"

#: src/helpers/notification.js:230
msgid "Could not report incident"
msgstr "사건을 보고할 수 없음"

#: src/helpers/notification.js:82
msgid "Could not stake {tokenSymbol}"
msgstr "{tokenSymbol} 을(를) 스테이킹할 수 없습니다."

#: src/helpers/notification.js:413
msgid "Could not unstake & claim {symbol}"
msgstr "{symbol} 을(를) 언스테이킹하고 소유권을 주장할 수 없습니다."

#: src/helpers/notification.js:397
msgid "Could not unstake {symbol}"
msgstr "{symbol} 을(를) 언스테이킹할 수 없습니다."

#: src/helpers/notification.js:40
msgid "Could not unstake {tokenSymbol}"
msgstr "{tokenSymbol} 을(를) 언스테이킹할 수 없습니다."

#: src/modules/pools/staking/UnStakeForm.jsx:86
msgid "Could not withdraw during lockup period"
msgstr "락업 기간 동안 출금 불가"

#: src/helpers/notification.js:22
msgid "Could not withdraw rewards"
msgstr "보상을 철회할 수 없습니다."

#: src/common/PolicyFeesAndExpiry/PolicyFeesAndExpiry.jsx:37
#: src/modules/home/Hero.jsx:118
msgid "Cover Fee"
msgstr "커버 수수료"

#: src/modules/home/AvailableCovers.jsx:110
msgid "Cover Products"
msgstr "커버 제품"

#: src/common/CoverRules/CoverRules.jsx:7
msgid "Cover Rules"
msgstr "표지 규칙"

#: src/common/Cover/CoverCard.jsx:105
#: src/common/Cover/ProductCard.jsx:101
#: src/modules/reporting/active/ActiveReportingCard.jsx:96
msgid "Cover fee:"
msgstr "보험료:"

#: src/common/PolicyFeesAndExpiry/PolicyFeesAndExpiry.jsx:62
msgid "Coverage Period"
msgstr ""

#: src/modules/home/Hero.jsx:108
msgid "Covered"
msgstr "덮음"

#: src/helpers/notification.js:302
msgid "Created bond successfully"
msgstr "본드를 성공적으로 생성했습니다."

#: src/helpers/notification.js:325
msgid "Creating bond"
msgstr "유대 만들기"

#: src/common/Disclaimer/DisclaimerModal.jsx:138
msgid "Decline"
msgstr "감소"

#: src/common/SelectListBar/SelectListBar.jsx:18
msgid "Dedicated Pool"
msgstr "전용 풀"

#: src/modules/reporting/NewDisputeReportForm.jsx:128
#: src/modules/reporting/NewIncidentReportForm.jsx:175
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: src/common/Cover/CoverActionsFooter.jsx:19
msgid "Didn’t Find What You Were Looking For?"
msgstr "찾고 있던 것을 찾지 못하셨나요?"

#: src/common/Disclaimer/DisclaimerModal.jsx:51
msgid "Disclaimer and Warranty"
msgstr "부인 및 보증"

#: src/common/Header/AccountDetailsModal.jsx:105
msgid "Disconnect"
msgstr "연결 해제"

#: src/modules/reporting/NewDisputeReportForm.jsx:186
msgid "Dispute"
msgstr "논쟁"

#: src/modules/reporting/ReportComments.jsx:172
msgid "Disputed by"
msgstr ""

#: src/helpers/notification.js:150
msgid "Disputed successfully"
msgstr "성공적으로 이의 제기됨"

#: src/helpers/notification.js:159
msgid "Disputing"
msgstr "논쟁"

#: src/modules/reporting/NewDisputeReportForm.jsx:186
msgid "Disputing..."
msgstr "논쟁 중..."

#: src/common/SelectListBar/SelectListBar.jsx:17
msgid "Diversified Pool"
msgstr "다양한 풀"

#: src/common/Cover/ProductCard.jsx:116
#: src/modules/reporting/active/ActiveReportingCard.jsx:115
msgid "Diversified pool with {0}x leverage factor and {1} capital efficiency"
msgstr "{0}x 레버리지 팩터 및 {1} 자본 효율성을 갖춘 다양한 풀"

#: src/modules/my-liquidity/content/rules.jsx:34
msgid "Download LP Cover Terms"
msgstr "LP 커버 약관 다운로드"

#: src/modules/reporting/resolved/ResolveIncident.jsx:178
msgid "EMERGENCY RESOLVE"
msgstr "비상 해결"

#: src/modules/pools/pod-staking/PodStakingCard.jsx:149
#: src/modules/pools/staking/StakingCard.jsx:146
msgid "Earn"
msgstr "벌다"

#: src/modules/reporting/resolved/ResolveIncident.jsx:139
msgid "Emergency Resolution"
msgstr "긴급 해결"

#: src/modules/reporting/resolved/ResolveIncident.jsx:88
msgid "Emergency Resolve"
msgstr "긴급 해결"

#: src/hooks/useResolveIncident.jsx:136
msgid "Emergency Resolve Incident"
msgstr "긴급 해결 사고"

#: src/modules/reporting/resolved/UnstakeYourAmount.jsx:95
msgid "Emergency Resolved"
msgstr ""

#: src/helpers/notification.js:112
msgid "Emergency Resolved Incident Successfully"
msgstr "긴급 해결된 인시던트 성공적으로"

#: src/helpers/notification.js:124
msgid "Emergency Resolving Incident"
msgstr "긴급 해결 사고"

#: src/modules/reporting/resolved/ResolveIncident.jsx:177
msgid "Emergency Resolving..."
msgstr "긴급 해결..."

#: src/common/TokenAmountInput/TokenAmountInput.jsx:43
msgid "Enter Amount"
msgstr "금액을 입력하세요"

#: src/common/LiquidityForms/ProvideLiquidityForm.jsx:234
msgid "Enter Amount you wish to provide"
msgstr "제공하고자 하는 금액 입력"

#: src/modules/reporting/NewDisputeReportForm.jsx:113
msgid "Enter Dispute Title"
msgstr ""

#: src/modules/reporting/NewIncidentReportForm.jsx:143
msgid "Enter Incident Title"
msgstr "사건 제목 입력"

#: src/modules/my-liquidity/content/WithdrawLiquidityForm.jsx:161
msgid "Enter Npm Amount"
msgstr "Npm 금액 입력"

#: src/common/CoverForm/PurchasePolicyForm.jsx:237
msgid "Enter Referral Code"
msgstr ""

#: src/modules/reporting/NewDisputeReportForm.jsx:117
msgid "Enter the dispute title."
msgstr ""

#: src/modules/reporting/NewIncidentReportForm.jsx:147
msgid "Enter the incident title."
msgstr "사건 제목을 입력하세요."

#: src/common/LiquidityForms/ProvideLiquidityForm.jsx:197
msgid "Enter your NPM stake"
msgstr "NPM 지분 입력"

#: src/modules/my-liquidity/content/WithdrawLiquidityForm.jsx:198
msgid "Enter your POD"
msgstr "POD 입력"

#: src/modules/pools/bond/index.jsx:183
msgid "Enter your amount"
msgstr "금액을 입력하세요"

#: src/modules/reporting/NewDisputeReportForm.jsx:147
#: src/modules/reporting/NewIncidentReportForm.jsx:194
msgid "Enter your stake"
msgstr "지분을 입력하세요"

#: src/modules/my-policies/ClaimCoverModal.jsx:111
msgid "Enter your {tokenSymbol}"
msgstr "{tokenSymbol} 입력"

#: src/common/TokenBalance.jsx:42
#: src/hooks/useDisputeIncident.jsx:276
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: src/common/LiquidityForms/ProvideLiquidityForm.jsx:98
#: src/common/LiquidityForms/ProvideLiquidityForm.jsx:110
#: src/modules/my-liquidity/content/WithdrawLiquidityForm.jsx:105
#: src/modules/reporting/active/CastYourVote.jsx:63
msgid "Exceeds maximum balance"
msgstr "최대 잔액 초과"

#: src/hooks/useCreateBond.jsx:162
msgid "Exceeds maximum bond {0}"
msgstr "최대 채권 {0} 초과"

#: src/modules/my-policies/PoliciesTabs.jsx:24
msgid "Expired"
msgstr "만료됨"

#: src/modules/my-policies/PolicyCardFooter.jsx:56
msgid "Expired On"
msgstr "만료일"

#: src/common/PolicyFeesAndExpiry/PolicyFeesAndExpiry.jsx:109
msgid "Expires At"
msgstr ""

#: src/modules/my-policies/PolicyCardFooter.jsx:62
msgid "Expires In"
msgstr "만료"

#: src/modules/reporting/NewDisputeReportForm.jsx:134
#: src/modules/reporting/NewIncidentReportForm.jsx:181
msgid "Explain briefly about the incident if you want to add anything."
msgstr "추가하고 싶은 것이 있으면 사건에 대해 간략하게 설명하십시오."

#: src/modules/reporting/resolved/ResolveIncident.jsx:155
msgid "FALSE REPORTING"
msgstr "허위보고"

#: src/modules/reporting/HorizontalChartLegend.jsx:11
#: src/modules/reporting/ReportComments.jsx:70
#: src/modules/reporting/VotesSummaryDoughnutCharts.jsx:53
#: src/modules/reporting/VotesSummaryHorizontalChart.jsx:76
#: src/modules/reporting/active/ActiveReportSummary.jsx:166
#: src/modules/reporting/active/CastYourVote.jsx:139
#: src/modules/reporting/resolved/ResolvedReportSummary.jsx:153
#: src/modules/reporting/resolved/UnstakeYourAmount.jsx:94
#: src/utils/translations.js:44
msgid "False Reporting"
msgstr "허위보고"

#: src/common/ComingSoon.jsx:15
msgid "Feature is yet to be released. Our team’s getting it ready for you."
msgstr "기능은 아직 출시되지 않았습니다. 우리 팀이 당신을 위해 준비하고 있습니다."

#: src/modules/my-policies/ClaimCoverModal.jsx:140
msgid "Fee: {0}"
msgstr "수수료: {0}"

#: src/common/PolicyFeesAndExpiry/PolicyFeesAndExpiry.jsx:29
msgid "Fees"
msgstr "수수료"

#: src/common/CoverForm/PurchasePolicyForm.jsx:128
msgid "Fetching Allowance..."
msgstr "수당 가져오는 중..."

#: src/common/CoverForm/PurchasePolicyForm.jsx:130
msgid "Fetching Balance..."
msgstr "잔액을 가져오는 중..."

#: src/modules/my-liquidity/content/WithdrawLiquidityForm.jsx:142
#: src/modules/my-policies/ClaimCoverModal.jsx:82
#: src/modules/pools/bond/index.jsx:174
#: src/modules/pools/staking/StakeForm.jsx:69
#: src/modules/reporting/NewIncidentReportForm.jsx:228
#: src/modules/reporting/active/CastYourVote.jsx:108
msgid "Fetching allowance..."
msgstr "수당을 가져오는 중..."

#: src/modules/my-policies/ClaimCoverModal.jsx:80
#: src/modules/pools/bond/index.jsx:172
#: src/modules/pools/staking/StakeForm.jsx:67
#: src/modules/reporting/NewIncidentReportForm.jsx:232
#: src/modules/reporting/active/CastYourVote.jsx:106
msgid "Fetching balance..."
msgstr "잔액을 가져오는 중..."

#: src/common/LiquidityForms/ProvideLiquidityForm.jsx:184
msgid "Fetching balances..."
msgstr "잔액을 가져오는 중..."

#: src/common/LiquidityForms/ProvideLiquidityForm.jsx:186
msgid "Fetching {NPMTokenSymbol} allowance..."
msgstr "{NPMTokenSymbol} 허용량을 가져오는 중..."

#: src/common/LiquidityForms/ProvideLiquidityForm.jsx:188
msgid "Fetching {liquidityTokenSymbol} allowance..."
msgstr "{liquidityTokenSymbol} 허용량을 가져오는 중..."

#: src/common/CoverForm/PurchasePolicyForm.jsx:126
msgid "Fetching..."
msgstr "가져오는 중..."

#: src/modules/reporting/resolved/ResolvedReportSummary.jsx:262
msgid "Finalize"
msgstr "마무리"

#: src/hooks/useFinalizeIncident.jsx:41
msgid "Finalize Incident"
msgstr "사건 마무리"

#: src/helpers/notification.js:450
msgid "Finalized Incident Successfully"
msgstr "인시던트가 성공적으로 완료됨"

#: src/helpers/notification.js:459
msgid "Finalizing Incident"
msgstr "사건 마무리"

#: src/modules/reporting/resolved/ResolvedReportSummary.jsx:262
msgid "Finalizing..."
msgstr "마무리 중..."

#: src/modules/pools/bond/index.jsx:266
msgid "Get LP tokens"
msgstr "LP 토큰 받기"

#: src/common/Header/Header.jsx:80
#: src/modules/cover/CoverOptionsPage.jsx:25
#: src/modules/cover/CoverOptionsPage.jsx:39
#: src/modules/cover/add-liquidity/index.jsx:52
#: src/modules/cover/purchase/index.jsx:60
#: src/modules/reporting/ReportingHero.jsx:22
#: src/modules/reporting/ReportingHero.jsx:41
msgid "Home"
msgstr "집"

#: src/modules/cover/CoverOptionsPage.jsx:77
msgid "I Want to"
msgstr "나는 하고 싶다"

#: src/modules/cover/add-liquidity/index.jsx:107
msgid "I have read, evaluated, understood, agreed to, and accepted all risks, cover terms, exclusions, standard exclusions of this pool and the Neptune Mutual protocol."
msgstr "본인은 이 풀과 Neptune Mutual 프로토콜의 모든 위험, 적용 조건, 제외, 표준 제외를 읽고, 평가하고, 이해하고, 동의하고, 수락했습니다."

#: src/common/AcceptCoverRulesForm/AcceptReportRulesForm.jsx:33
#: src/common/Checkbox/__tests__/Checkbox.test.jsx:22
#: src/common/Checkbox/__tests__/Checkbox.test.jsx:35
#: src/modules/cover/add-liquidity/index.jsx:121
#: src/modules/cover/purchase/index.jsx:119
msgid "I have read, understood, and agree to the terms of cover rules"
msgstr "본인은 적용 규칙의 조건을 읽고 이해했으며 동의합니다."

#: src/modules/reporting/resolved/ResolveIncident.jsx:147
msgid "INCIDENT OCCURRED"
msgstr "사건 발생"

#: src/common/Header/AccountDetailsModal.jsx:143
msgid "If you do not want to keep approving for each transaction, enable this box."
msgstr "각 거래에 대해 계속 승인하지 않으려면 이 상자를 활성화하십시오."

#: src/modules/reporting/CoverReportingRules.jsx:57
msgid "If you just came to know about a recent incident of {0}, carefully read the cover rules above. You can earn flat {1}% of total dishonest stakes if you are the first person to report this incident. In addition to NPM rewards, you may also earn a percentage commission on individual claims payout.<0/><1/><2>Note: Dishonest reporters get 100% of their stakes forfeited which is distributed to honest reporters. You may lose all of your stakes if resolution is not in your favor.</2>"
msgstr "최근 {0} 사건에 대해 알게 되셨다면 위의 표지 규정을 주의 깊게 읽으십시오. 이 사건을 보고하는 첫 번째 사람이 전체 부정직한 지분의 균일한 {1}%를 얻을 수 있습니다. NPM 보상 외에도 개별 청구 지불금에 대해 일정 비율의 수수료를 받을 수도 있습니다.<0/><1/><2>참고: 부정직한 기자는 지분의 100%를 몰수당하고 정직한 기자에게 분배됩니다. 해결이 유리하지 않은 경우 모든 지분을 잃을 수 있습니다.</2>"

#: src/modules/my-liquidity/content/rules.jsx:102
msgid "Important Note"
msgstr "중요 사항"

#: src/modules/reporting/active/active.jsx:49
#: src/modules/reporting/active/active.jsx:84
#: src/modules/reporting/resolved/resolved.jsx:92
msgid "Incident Date"
msgstr "사건 일자"

#: src/utils/translations.js:42
msgid "Incident Happened"
msgstr "사건 발생"

#: src/modules/reporting/ReportComments.jsx:68
msgid "Incident Occured"
msgstr ""

#: src/modules/reporting/HorizontalChartLegend.jsx:8
#: src/modules/reporting/VotesSummaryDoughnutCharts.jsx:43
#: src/modules/reporting/VotesSummaryHorizontalChart.jsx:75
#: src/modules/reporting/active/ActiveReportSummary.jsx:121
#: src/modules/reporting/active/CastYourVote.jsx:124
#: src/modules/reporting/resolved/ResolvedReportSummary.jsx:108
#: src/modules/reporting/resolved/UnstakeYourAmount.jsx:94
msgid "Incident Occurred"
msgstr "사건 발생"

#: src/modules/reporting/active/ActiveReportSummary.jsx:213
#: src/modules/reporting/resolved/ResolvedReportSummary.jsx:196
msgid "Incident Reporters"
msgstr "사건 보고자"

#: src/hooks/useValidateReferralCode.jsx:83
msgid "Incorrect Referral Code"
msgstr ""

#: src/modules/reporting/resolved/ResolvedReportSummary.jsx:103
msgid "Insights"
msgstr "인사이트"

#: src/hooks/useClaimPolicyInfo.jsx:311
#: src/hooks/useCreateBond.jsx:151
#: src/hooks/useDisputeIncident.jsx:287
#: src/hooks/usePurchasePolicy.jsx:92
#: src/hooks/useStakingPoolDeposit.jsx:299
#: src/modules/my-liquidity/content/WithdrawLiquidityForm.jsx:107
#: src/modules/reporting/NewDisputeReportForm.jsx:172
#: src/modules/reporting/NewIncidentReportForm.jsx:219
#: src/modules/reporting/active/CastYourVote.jsx:68
msgid "Insufficient Balance"
msgstr "잔액 불충분"

#: src/common/LiquidityForms/ProvideLiquidityForm.jsx:93
#: src/modules/reporting/NewDisputeReportForm.jsx:165
#: src/modules/reporting/NewIncidentReportForm.jsx:212
msgid "Insufficient Stake"
msgstr "불충분한 지분"

#: src/hooks/useValidateReferralCode.jsx:80
msgid "Invalid Referral Code"
msgstr ""

#: src/hooks/useCreateBond.jsx:146
msgid "Invalid amount to bond"
msgstr "유효하지 않은 채권 금액"

#: src/hooks/useClaimPolicyInfo.jsx:306
msgid "Invalid amount to claim"
msgstr "청구할 금액이 잘못되었습니다."

#: src/hooks/usePurchasePolicy.jsx:87
msgid "Invalid amount to cover"
msgstr "적용할 수 있는 유효하지 않은 금액"

#: src/hooks/useStakingPoolDeposit.jsx:284
msgid "Invalid amount to stake"
msgstr "유효하지 않은 스테이킹 금액"

#: src/modules/my-liquidity/MyLiquidityTxsTable.jsx:97
#: src/modules/my-policies/MyPoliciesTxsTable.jsx:95
#: src/modules/pools/bond/MyBondTxsTable.jsx:91
msgid "LAST SYNCED:"
msgstr "마지막 동기화:"

#: src/common/Cover/CoverCard.jsx:146
#: src/common/Cover/CoverCard.jsx:194
#: src/common/Cover/ProductCard.jsx:174
#: src/common/Cover/ProductCard.jsx:222
#: src/common/LiquidityForms/ProvideLiquidityForm.jsx:298
#: src/common/SearchAndSortBar.jsx:23
msgid "Liquidity"
msgstr "유동성"

#: src/modules/my-liquidity/index.jsx:53
msgid "Liquidity providers collectively own a liquidity pool. To become a liquidity provider, select a cover from the home screen."
msgstr "유동성 공급자는 집합적으로 유동성 풀을 소유합니다. 유동성 공급자가 되려면 홈 화면에서 커버를 선택하세요."

#: src/modules/pools/pod-staking/PodStakingCard.jsx:111
#: src/modules/pools/staking/StakeForm.jsx:115
#: src/modules/pools/staking/StakingCard.jsx:103
msgid "Lockup Period"
msgstr "락업 기간"

#: src/common/CoverAvatar/CoverAvatar.jsx:49
msgid "MORE"
msgstr "더"

#: src/modules/pools/bond/index.jsx:109
msgid "Market Price"
msgstr "시장 가격"

#: src/common/TokenAmountInput/TokenAmountInput.jsx:34
msgid "Max"
msgstr "최대"

#: src/modules/pools/bond/index.jsx:85
msgid "Maximum Bond"
msgstr "최대 본드"

#: src/modules/pools/staking/StakeForm.jsx:87
msgid "Maximum Limit:"
msgstr "최대 한도:"

#: src/hooks/usePurchasePolicy.jsx:98
msgid "Maximum protection available is {0}"
msgstr "사용 가능한 최대 보호는 {0} 입니다."

#: src/common/LiquidityForms/ProvideLiquidityForm.jsx:212
#: src/modules/my-liquidity/content/WithdrawLiquidityForm.jsx:183
#: src/modules/reporting/NewDisputeReportForm.jsx:158
#: src/modules/reporting/NewIncidentReportForm.jsx:205
#: src/modules/reporting/active/CastYourVote.jsx:171
msgid "Minimum Stake:"
msgstr "최소 지분:"

#: src/modules/my-policies/ClaimDetailsPage.jsx:100
msgid "My Active Protection"
msgstr "내 활성 보호"

#: src/common/Header/Header.jsx:62
#: src/modules/my-liquidity/details.jsx:52
#: src/modules/my-liquidity/details.jsx:77
#: src/pages/my-liquidity/index.jsx:65
#: src/pages/my-liquidity/transactions.jsx:41
msgid "My Liquidity"
msgstr "나의 유동성"

#: src/common/Cover/MyLiquidity/MyLiquidityCoverCard.jsx:97
msgid "My Liquidity:"
msgstr "나의 유동성:"

#: src/common/Header/Header.jsx:57
#: src/modules/my-policies/ClaimDetailsPage.jsx:79
#: src/modules/my-policies/ClaimDetailsPage.jsx:96
#: src/modules/my-policies/PoliciesTabs.jsx:42
#: src/pages/my-policies/transactions.jsx:41
msgid "My Policies"
msgstr "내 정책"

#: src/pages/my-liquidity/index.jsx:68
msgid "My Total Liquidity"
msgstr "나의 총 유동성"

#: src/common/LiquidityForms/ProvideLiquidityForm.jsx:261
#: src/modules/my-liquidity/content/WithdrawLiquidityForm.jsx:233
msgid "NEXT UNLOCK CYCLE"
msgstr "다음 잠금 해제 주기"

#: src/modules/pools/bond/BondInfoCard.jsx:41
msgid "NPM Logo"
msgstr "NPM 로고"

#: src/common/HeaderLogo.jsx:8
msgid "Neptune Mutual"
msgstr "넵튠 뮤추얼"

#: src/common/Disclaimer/DisclaimerModal.jsx:98
msgid "Neptune may change this disclaimer at any time without notice to you and without liability to you or any other party. It is your responsibility to periodically check this disclaimer for changes. If you do not agree to any changes made to this disclaimer, you should cease use of this testnet."
msgstr "Neptune은 귀하에 대한 통지 없이 귀하 또는 다른 당사자에 대한 책임 없이 언제든지 이 면책 조항을 변경할 수 있습니다. 변경 사항에 대해 이 면책 조항을 주기적으로 확인하는 것은 귀하의 책임입니다. 이 면책 조항의 변경 사항에 동의하지 않으면 이 테스트넷의 사용을 중단해야 합니다."

#: src/common/AcceptRulesForm/AcceptRulesForm.jsx:77
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: src/modules/pools/staking/index.jsx:144
msgid "No <0>staking pools found.</0>"
msgstr "<0>스테이킹 풀을 찾을 수 없습니다.</0>"

#: src/modules/pools/pod-staking/index.jsx:151
msgid "No POD"
msgstr "포드 없음"

#: src/common/Table/Table.jsx:75
#: src/modules/reporting/resolved/resolved.jsx:250
#: src/pages/reports/[cover_id]/incidents/[timestamp]/details.jsx:48
#: src/pages/reports/[cover_id]/incidents/[timestamp]/dispute.jsx:80
#: src/pages/reports/[cover_id]/products/[product_id]/incidents/[timestamp]/details.jsx:48
#: src/pages/reports/[cover_id]/products/[product_id]/incidents/[timestamp]/dispute.jsx:80
msgid "No data found"
msgstr "데이터가 없습니다"

#: src/modules/reporting/active/ActiveReportingEmptyState.jsx:62
msgid "No known incident found for any cover product. If you believe a cover incident has occurred, earn rewards by reporting the incident."
msgstr "커버 제품에 대해 알려진 사건이 없습니다. 커버 사건이 발생했다고 생각되면 사건을 보고하여 보상을 받으세요."

#: src/common/TransactionList/TransactionList.jsx:126
msgid "No transaction history to show"
msgstr "표시할 거래 내역이 없습니다."

#: src/modules/my-policies/ClaimDetailsPage.jsx:134
msgid "No valid incidents are reported with the given timestamp"
msgstr "주어진 타임스탬프로 보고된 유효한 사건이 없습니다."

#: src/utils/translations.js:38
msgid "Normal"
msgstr "정상"

#: src/pages/reports/[cover_id]/incidents/[timestamp]/dispute.jsx:91
#: src/pages/reports/[cover_id]/products/[product_id]/incidents/[timestamp]/dispute.jsx:91
msgid "Not applicable for disputing"
msgstr "이의 제기에 해당되지 않음"

#: src/helpers/notification.js:567
msgid "Notification"
msgstr "공고"

#: src/modules/reporting/NewIncidentReportForm.jsx:152
msgid "Observed Date & Time"
msgstr "관찰 날짜 및 시간"

#: src/common/LiquidityForms/ProvideLiquidityForm.jsx:266
#: src/modules/my-liquidity/content/WithdrawLiquidityForm.jsx:243
msgid "Open:"
msgstr "열려 있는:"

#: src/modules/pools/PoolsTabs.jsx:27
msgid "POD Staking"
msgstr "POD 스테이킹"

#: src/hooks/useClaimPolicyInfo.jsx:301
#: src/hooks/usePurchasePolicy.jsx:82
#: src/hooks/useStakingPoolDeposit.jsx:289
msgid "Please connect your wallet"
msgstr "지갑을 연결해주세요"

#: src/modules/my-liquidity/MyLiquidityTxsTable.jsx:117
#: src/modules/my-policies/MyPoliciesTxsTable.jsx:122
#: src/modules/pools/bond/MyBondTxsTable.jsx:115
msgid "Please connect your wallet..."
msgstr "지갑을 연결해주세요..."

#: src/hooks/useCreateBond.jsx:156
msgid "Please specify a value"
msgstr "값을 지정하십시오"

#: src/common/LiquidityForms/ProvideLiquidityForm.jsx:115
#: src/hooks/useStakingPoolDeposit.jsx:294
msgid "Please specify an amount"
msgstr "금액을 지정하십시오"

#: src/common/Header/Header.jsx:52
#: src/pages/pools/bond/transactions.jsx:39
msgid "Pool"
msgstr "수영장"

#: src/modules/my-liquidity/content/CoveredProducts.jsx:57
msgid "Products Covered Under This Pool"
msgstr "이 풀에서 다루는 제품"

#: src/modules/reporting/form/index.jsx:138
#: src/modules/reporting/form/index.jsx:154
msgid "Proof of incident"
msgstr "사건의 증거"

#: src/common/Cover/CoverCard.jsx:143
#: src/common/Cover/CoverCard.jsx:165
#: src/common/Cover/ProductCard.jsx:171
#: src/common/Cover/ProductCard.jsx:193
#: src/modules/reporting/active/ActiveReportingCard.jsx:170
#: src/modules/reporting/active/ActiveReportingCard.jsx:194
msgid "Protection"
msgstr "보호"

#: src/common/LiquidityForms/ProvideLiquidityForm.jsx:347
#: src/modules/cover/add-liquidity/index.jsx:58
#: src/utils/translations.js:8
msgid "Provide Liquidity"
msgstr "유동성 제공"

#: src/modules/reporting/form/index.jsx:146
#: src/modules/reporting/form/index.jsx:164
msgid "Provide URL with a proximate proof of the incident."
msgstr "사건의 대략적인 증거가 있는 URL을 제공하십시오."

#: src/helpers/notification.js:376
msgid "Provided Liquidity Successfully"
msgstr "유동성 공급 성공"

#: src/common/LiquidityForms/ProvideLiquidityForm.jsx:344
msgid "Providing Liquidity..."
msgstr "유동성 공급…"

#: src/helpers/notification.js:385
msgid "Providing liquidity"
msgstr "유동성 제공"

#: src/modules/cover/purchase/index.jsx:68
#: src/utils/translations.js:6
msgid "Purchase Policy"
msgstr "구매 정책"

#: src/common/CoverForm/PurchasePolicyForm.jsx:306
msgid "Purchase policy"
msgstr "구매 정책"

#: src/modules/my-policies/MyPoliciesTxsTable.jsx:184
msgid "Purchased"
msgstr "구입 한"

#: src/modules/my-policies/PolicyCardFooter.jsx:89
msgid "Purchased Policy"
msgstr "구매한 정책"

#: src/helpers/notification.js:261
#: src/hooks/usePurchasePolicy.jsx:235
#: src/hooks/usePurchasePolicy.jsx:235
msgid "Purchased Policy Successfully"
msgstr "정책을 성공적으로 구매했습니다"

#: src/helpers/notification.js:273
#: src/hooks/usePurchasePolicy.jsx:234
#: src/hooks/usePurchasePolicy.jsx:234
msgid "Purchasing Policy"
msgstr "구매 정책"

#: src/common/CoverForm/PurchasePolicyForm.jsx:306
msgid "Purchasing..."
msgstr "구매 중..."

#: src/common/AcceptCoverRulesForm/AcceptReportRulesForm.jsx:48
#: src/modules/reporting/active/ActiveReportingEmptyState.jsx:97
msgid "REPORT AN INCIDENT"
msgstr "사고 보고"

#: src/modules/pools/bond/BondInfoCard.jsx:62
msgid "ROI:"
msgstr "ROI:"

#: src/common/Cover/MyLiquidity/MyLiquidityCoverCard.jsx:76
msgid "Reassurance Ratio"
msgstr "안심비율"

#: src/common/LiquidityResolutionSources/DedicatedLiquidityResolutionSources.jsx:54
#: src/common/LiquidityResolutionSources/DiversifiedLiquidityResolutionSources.jsx:64
msgid "Reassurance:"
msgstr "안심:"

#: src/modules/reporting/RecentVotesTable.jsx:88
msgid "Recent Votes"
msgstr "최근 투표"

#: src/common/CoverForm/PurchasePolicyForm.jsx:229
msgid "Referral Code"
msgstr ""

#: src/helpers/notification.js:564
msgid "Refuting"
msgstr "반박하다"

#: src/modules/my-liquidity/MyLiquidityTxsTable.jsx:186
msgid "Removed <0/> from {0}"
msgstr ""

#: src/helpers/notification.js:482
msgid "Removed Liquidity Successfully"
msgstr "유동성 제거 성공"

#: src/modules/reporting/NewIncidentReportForm.jsx:241
msgid "Report"
msgstr "보고서"

#: src/utils/translations.js:10
msgid "Report Incident"
msgstr "사고 보고"

#: src/modules/reporting/active/ActiveReportSummary.jsx:76
#: src/modules/reporting/resolved/ResolvedReportSummary.jsx:83
msgid "Report Summary"
msgstr "보고서 요약"

#: src/modules/reporting/NewIncidentReportForm.jsx:134
msgid "Report an incident"
msgstr "사건 보고"

#: src/modules/reporting/active/ActiveReportingCard.jsx:240
msgid "Reported On:"
msgstr "보고된 날짜:"

#: src/modules/reporting/ReportComments.jsx:156
msgid "Reported by"
msgstr ""

#: src/helpers/notification.js:223
msgid "Reported incident successfully"
msgstr "사건이 성공적으로 보고됨"

#: src/common/Header/Header.jsx:67
#: src/common/HomeCard/HomeMainCard.jsx:23
#: src/modules/reporting/ReportingHero.jsx:24
#: src/modules/reporting/ReportingHero.jsx:51
#: src/modules/reporting/ReportingTabs.jsx:27
msgid "Reporting"
msgstr "보고"

#: src/modules/reporting/ReportingInfo.jsx:26
msgid "Reporting Info"
msgstr "보고 정보"

#: src/modules/reporting/active/ActiveReportSummary.jsx:230
#: src/modules/reporting/resolved/ResolvedReportSummary.jsx:213
msgid "Reporting Period"
msgstr "보고 기간"

#: src/helpers/notification.js:235
msgid "Reporting incident"
msgstr "사건 보고"

#: src/modules/reporting/NewIncidentReportForm.jsx:241
#: src/modules/reporting/active/CastYourVote.jsx:222
msgid "Reporting..."
msgstr "보고 중..."

#: src/modules/my-policies/PolicyCardFooter.jsx:47
msgid "Resolution By"
msgstr "해결 방법"

#: src/common/Cover/CoverResolutionSources.jsx:29
msgid "Resolution Sources"
msgstr "해결 소스"

#: src/modules/reporting/resolved/ResolveIncident.jsx:79
msgid "Resolve"
msgstr "해결하다"

#: src/hooks/useResolveIncident.jsx:42
msgid "Resolve Incident"
msgstr "인시던트 해결"

#: src/modules/reporting/ReportingTabs.jsx:17
msgid "Resolved"
msgstr "해결됨"

#: src/modules/reporting/resolved/resolved.jsx:56
#: src/modules/reporting/resolved/resolved.jsx:93
msgid "Resolved Date"
msgstr "해결 날짜"

#: src/helpers/notification.js:95
msgid "Resolved Incident Successfully"
msgstr "인시던트가 성공적으로 해결됨"

#: src/helpers/notification.js:107
msgid "Resolving Incident"
msgstr "사건 해결"

#: src/modules/reporting/resolved/ResolveIncident.jsx:63
msgid "Resolving in"
msgstr "해결"

#: src/modules/reporting/resolved/ResolveIncident.jsx:79
msgid "Resolving..."
msgstr "해결 중..."

#: src/modules/reporting/resolved/UnstakeYourAmount.jsx:93
msgid "Result:"
msgstr "결과:"

#: src/modules/my-liquidity/content/rules.jsx:171
msgid "Risk Disclosure / Disclaimer"
msgstr "위험 공개/면책 조항"

#: src/common/SearchAndSortBar.jsx:46
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: src/common/Header/LanguageDropdown.jsx:97
msgid "Search Language"
msgstr "검색 언어"

#: src/common/SeeMoreParagraph.jsx:40
msgid "See less"
msgstr "덜 보기"

#: src/common/SeeMoreParagraph.jsx:40
msgid "See more"
msgstr "더보기"

#: src/modules/reporting/resolved/ResolveIncident.jsx:143
msgid "Select Your Decision"
msgstr "결정을 선택하세요"

#: src/modules/reporting/NewIncidentReportForm.jsx:163
msgid "Select the incident observance date."
msgstr "사고발생일을 선택하세요."

#: src/common/CoverForm/PurchasePolicyForm.jsx:193
msgid "Select your coverage period"
msgstr "보장 기간 선택"

#: src/common/ProductsGrid/ProductsGrid.jsx:164
#: src/common/Table/Table.jsx:39
#: src/modules/home/AvailableCovers.jsx:170
#: src/modules/pools/pod-staking/index.jsx:125
#: src/modules/pools/staking/index.jsx:121
#: src/modules/reporting/active/active.jsx:146
msgid "Show More"
msgstr "자세히보기"

#: src/modules/reporting/active/CastYourVote.jsx:233
msgid "Since you are the first person to dispute this incident reporting, you will need to stake atleast {0} NPM tokens. If the majority agree with you, you will earn {1}% of the platform fee instead of the incident reporter."
msgstr "이 사건 보고에 대해 이의를 제기하는 첫 번째 사람이므로 최소 {0} 개의 NPM 토큰을 스테이킹해야 합니다. 다수가 동의하면 사건 보고자 대신 플랫폼 수수료의 {1}%를 받게 됩니다."

#: src/common/SearchAndSortBar.jsx:58
msgid "Sort by:"
msgstr "정렬 기준:"

#: src/common/LiquidityForms/ProvideLiquidityForm.jsx:317
#: src/modules/pools/pod-staking/PodStakingCard.jsx:143
#: src/modules/pools/pod-staking/PodStakingCard.jsx:162
#: src/modules/pools/pod-staking/PodStakingCard.jsx:236
#: src/modules/pools/staking/StakeForm.jsx:144
#: src/modules/pools/staking/StakingCard.jsx:183
#: src/modules/pools/staking/StakingCard.jsx:244
#: src/modules/reporting/active/CastYourVote.jsx:154
msgid "Stake"
msgstr "말뚝"

#: src/modules/reporting/VotesSummaryHorizontalChart.jsx:85
#: src/modules/reporting/active/ActiveReportSummary.jsx:130
#: src/modules/reporting/active/ActiveReportSummary.jsx:175
#: src/modules/reporting/resolved/ResolvedReportSummary.jsx:117
#: src/modules/reporting/resolved/ResolvedReportSummary.jsx:162
msgid "Stake:"
msgstr "말뚝:"

#: src/helpers/notification.js:75
msgid "Staked {tokenSymbol} successfully"
msgstr "{tokenSymbol} 을(를) 성공적으로 스테이킹했습니다."

#: src/modules/pools/PoolsTabs.jsx:22
msgid "Staking"
msgstr "스테이킹"

#: src/helpers/notification.js:88
msgid "Staking {tokenSymbol}"
msgstr "{tokenSymbol} 스테이킹"

#: src/modules/pools/staking/StakeForm.jsx:144
msgid "Staking..."
msgstr "스테이킹..."

#: src/modules/my-liquidity/content/rules.jsx:115
msgid "Standard Exclusions"
msgstr "표준 제외"

#: src/common/PolicyFeesAndExpiry/PolicyFeesAndExpiry.jsx:103
msgid "Starts At"
msgstr ""

#: src/utils/translations.js:36
msgid "Stopped"
msgstr "중지됨"

#: src/modules/reporting/NewDisputeReportForm.jsx:105
msgid "Submit Your Dispute"
msgstr ""

#: src/common/TokenBalance.jsx:35
msgid "Success"
msgstr "성공"

#: src/modules/pools/pod-staking/PodStakingCard.jsx:118
#: src/modules/pools/pod-staking/index.jsx:69
#: src/modules/pools/staking/StakingCard.jsx:110
#: src/modules/pools/staking/index.jsx:69
msgid "TVL"
msgstr "TVL"

#: src/modules/home/Hero.jsx:78
msgid "TVL (Cover)"
msgstr "TVL(표지)"

#: src/modules/home/Hero.jsx:88
msgid "TVL (Pool)"
msgstr "TVL(수영장)"

#: src/common/ComingSoon.jsx:26
msgid "Take me back to homepage"
msgstr "홈페이지로 돌아가기"

#: src/modules/pools/bond/BondInfoCard.jsx:106
msgid "The bond feature provides you NPM tokens at a discounted value for a vesting period of {vestingPeriodInterval}."
msgstr "채권 기능은 {vestingPeriodInterval} 의 가득 기간 동안 할인된 가격으로 NPM 토큰을 제공합니다."

#: src/common/Disclaimer/DisclaimerModal.jsx:86
msgid "The cover creators, covers, covers availability, liquidity volume, protection amount, utilization ratio, as well as any other content in the testnet are fictitious and solely for the purpose of testing and experimenting. Neptune does not guarantee or warrant such information or content will be similar or close to the actual environment when the mainnet deploys. The logos and cover creators placed on the testnet are not intended to imply any official endorsement or commitment by those creators."
msgstr "커버 생성자, 커버, 커버 가용성, 유동성 볼륨, 보호 금액, 사용률 및 테스트넷의 기타 모든 콘텐츠는 가상이며 테스트 및 실험 목적으로만 사용됩니다. Neptune은 그러한 정보나 콘텐츠가 메인넷이 배포될 때 실제 환경과 유사하거나 유사할 것이라고 보장하거나 보증하지 않습니다. 테스트넷에 배치된 로고 및 표지 제작자는 해당 제작자의 공식적인 보증이나 약속을 의미하지 않습니다."

#: src/modules/my-liquidity/content/rules.jsx:62
msgid "The product(s) listed above are part of a diversified cover pool. The payout for a diversified cover product is not guaranteed, so it will be granted on a first-come, first-serve basis."
msgstr "위에 나열된 제품은 다양한 커버 풀의 일부입니다. 다양한 커버 상품에 대한 지급은 보장되지 않으므로 선착순으로 지급됩니다."

#: src/common/Disclaimer/DisclaimerModal.jsx:67
msgid "The purpose of this testnet environment is to test and conduct experiment on Neptune Mutual protocol without imposing risk to any digital assets or the main chain. Hence, this testnet environment is furnished for testing and experimenting only, and is subject to continuous updating, changing, improving, and/or periodically shut down without notice. The testnet environment may be malfunctioned, include technical errors or typographical errors. Any content, information, data, logo, including but not limited to covers providers, liquidity, protection policy are fictitious and should not be construed as a commitment by Neptune, and without warranties implied or statutory including without limitation warranties of merchantability, fitness for a particular use and non-infringement. Neptune accepts no responsibility or liability from any visitors on the testnet with regard to any issue incurred as a result of using or visiting the testnet environment."
msgstr "이 테스트넷 환경의 목적은 디지털 자산이나 메인 체인에 위험을 부과하지 않고 Neptune Mutual 프로토콜을 테스트하고 실험하는 것입니다. 따라서 이 테스트넷 환경은 테스트 및 실험용으로만 제공되며 예고 없이 지속적으로 업데이트, 변경, 개선 및/또는 주기적으로 종료될 수 있습니다. 기술적인 오류나 인쇄상의 오류를 포함하여 테스트넷 환경이 오작동할 수 있습니다. 공급자, 유동성, 보호 정책을 포함하되 이에 국한되지 않는 모든 콘텐츠, 정보, 데이터, 로고는 허구이며 Neptune의 약속으로 해석되어서는 안 되며 상품성, 특정 사용 및 비침해. Neptune은 테스트넷 환경을 사용하거나 방문한 결과 발생한 문제와 관련하여 테스트넷 방문자로부터 어떠한 책임도 지지 않습니다."

#: src/modules/reporting/CoverReportingRules.jsx:37
msgid "There are no known incidents of {0}."
msgstr "{0} 에 대해 알려진 사건이 없습니다."

#: src/common/Disclaimer/DisclaimerModal.jsx:60
msgid "This testnet environment is built by Neptune Mutual, i.e. its operating entity Neptune Tech Limited and/or its affiliated companies (collectively “Neptune”)."
msgstr "이 테스트넷 환경은 Neptune Mutual, 즉 운영 주체인 Neptune Tech Limited 및/또는 계열사(총칭하여 \"Neptune\")에서 구축했습니다."

#: src/modules/pools/bond/MyBondTxsTable.jsx:205
msgid "Timestamp"
msgstr "타임스탬프"

#: src/modules/reporting/NewDisputeReportForm.jsx:109
#: src/modules/reporting/NewIncidentReportForm.jsx:139
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: src/common/TokenBalance.jsx:36
msgid "Token address copied Successfully"
msgstr "토큰 주소 복사 성공"

#: src/modules/my-policies/PoliciesTabs.jsx:47
msgid "Total Active Protection"
msgstr "총 활성 보호"

#: src/modules/cover/purchase/index.jsx:81
#: src/modules/home/Hero.jsx:143
msgid "Total Liquidity"
msgstr "총 유동성"

#: src/common/LiquidityResolutionSources/DedicatedLiquidityResolutionSources.jsx:33
#: src/common/LiquidityResolutionSources/DiversifiedLiquidityResolutionSources.jsx:43
msgid "Total Liquidity:"
msgstr "총 유동성:"

#: src/modules/my-liquidity/index.jsx:18
#: src/modules/my-policies/active/PoliciesActivePage.jsx:17
#: src/modules/my-policies/expired/PoliciesExpiredPage.jsx:23
#: src/modules/pools/bond/index.jsx:271
#: src/pages/my-liquidity/transactions.jsx:46
#: src/pages/my-liquidity/transactions.jsx:53
#: src/pages/my-policies/transactions.jsx:45
#: src/pages/my-policies/transactions.jsx:50
#: src/pages/pools/bond/transactions.jsx:45
#: src/pages/pools/bond/transactions.jsx:52
msgid "Transaction List"
msgstr "거래 목록"

#: src/modules/reporting/resolved/UnstakeYourAmount.jsx:116
msgid "UNSTAKE"
msgstr "언스테이크"

#: src/common/Cover/CoverCard.jsx:138
#: src/common/Cover/ProductCard.jsx:166
#: src/modules/reporting/active/ActiveReportingCard.jsx:165
msgid "UTILIZATION RATIO:"
msgstr "활용 비율:"

#: src/common/TokenBalance.jsx:43
msgid "Unable to copy token address"
msgstr "토큰 주소를 복사할 수 없습니다."

#: src/common/Header/AccountDetailsModal.jsx:135
msgid "Unlimited Approvals"
msgstr "무제한 승인"

#: src/common/UnlockDate.jsx:8
#: src/modules/pools/bond/ClaimBondModal.jsx:53
msgid "Unlock Date"
msgstr "잠금 해제 날짜"

#: src/modules/pools/staking/UnStakeForm.jsx:101
#: src/modules/reporting/resolved/UnstakeYourAmount.jsx:153
#: src/modules/reporting/resolved/UnstakeYourAmount.jsx:169
msgid "Unstake"
msgstr "언스테이킹"

#: src/hooks/useUnstakeReportingStake.jsx:154
msgid "Unstake & claim NPM"
msgstr "NPM을 언스테이킹하고 클레임"

#: src/hooks/useUnstakeReportingStake.jsx:46
msgid "Unstake NPM"
msgstr "언스테이킹 NPM"

#: src/helpers/notification.js:407
msgid "Unstaked & claimed {symbol} Successfully"
msgstr "스테이킹 해제 및 {symbol} 클레임 성공"

#: src/helpers/notification.js:391
msgid "Unstaked {symbol} Successfully"
msgstr "언스테이킹 {symbol} 성공"

#: src/helpers/notification.js:33
msgid "Unstaked {tokenSymbol} successfully"
msgstr "{tokenSymbol} 을(를) 성공적으로 언스테이킹했습니다."

#: src/helpers/notification.js:416
msgid "Unstaking & claiming {symbol}"
msgstr "언스테이킹 및 {symbol} 소유권 주장"

#: src/helpers/notification.js:400
msgid "Unstaking {symbol}"
msgstr "언스테이킹 {symbol}"

#: src/helpers/notification.js:46
msgid "Unstaking {tokenSymbol}"
msgstr "{tokenSymbol} 스테이킹 해제"

#: src/modules/reporting/resolved/UnstakeYourAmount.jsx:169
msgid "Unstaking..."
msgstr "언스테이킹..."

#: src/modules/reporting/active/ActiveReportSummary.jsx:126
#: src/modules/reporting/active/ActiveReportSummary.jsx:171
#: src/modules/reporting/resolved/ResolvedReportSummary.jsx:113
#: src/modules/reporting/resolved/ResolvedReportSummary.jsx:158
msgid "User Votes:"
msgstr "사용자 투표:"

#: src/common/SearchAndSortBar.jsx:22
#: src/modules/reporting/active/active.jsx:83
msgid "Utilization Ratio"
msgstr "활용률"

#: src/common/LiquidityResolutionSources/DiversifiedLiquidityResolutionSources.jsx:25
msgid "Vault Info"
msgstr "금고 정보"

#: src/common/TransactionList/TransactionList.jsx:91
msgid "View More"
msgstr "더보기"

#: src/common/TransactionList/TransactionList.jsx:171
msgid "View Tx"
msgstr "Tx 보기"

#: src/common/Header/AccountDetailsModal.jsx:126
msgid "View on Explorer"
msgstr "탐색기에서 보기"

#: src/common/ViewTxLink.jsx:14
msgid "View transaction"
msgstr "거래 보기"

#: src/modules/home/AvailableCovers.jsx:124
msgid "View:"
msgstr ""

#: src/modules/reporting/RecentVotesTable.jsx:60
msgid "Weight"
msgstr "무게"

#: src/modules/my-policies/expired/PoliciesExpiredPage.jsx:66
msgid "When a policy's duration ends, it automatically moves to this section. Explore products on the home screen to view available protections."
msgstr "정책 기간이 끝나면 자동으로 이 섹션으로 이동합니다. 홈 화면에서 제품을 탐색하여 사용 가능한 보호 기능을 확인하십시오."

#: src/modules/pools/bond/index.jsx:207
msgid "Will Unlock On"
msgstr "잠금 해제 켜짐"

#: src/modules/my-liquidity/content/WithdrawLiquidityForm.jsx:320
msgid "Withdraw"
msgstr "철회하다"

#: src/common/LiquidityResolutionSources/LiquidityResolutionSources.jsx:76
#: src/common/LiquidityResolutionSources/LiquidityResolutionSources.jsx:95
msgid "Withdraw Liquidity"
msgstr "유동성 인출"

#: src/helpers/notification.js:27
msgid "Withdrawing rewards"
msgstr "보상 철회"

#: src/modules/my-liquidity/content/WithdrawLiquidityForm.jsx:320
msgid "Withdrawing.."
msgstr "철수.."

#: src/helpers/notification.js:15
msgid "Withdrawn rewards successfully"
msgstr "보상을 성공적으로 철회했습니다."

#: src/modules/reporting/resolved/UnstakeYourAmount.jsx:159
msgid "YOU WILL RECEIVE"
msgstr "당신은 받게 될 것입니다"

#: src/modules/pools/pod-staking/PodStakingCard.jsx:196
#: src/modules/pools/staking/HarvestForm.jsx:42
#: src/modules/pools/staking/StakingCard.jsx:206
msgid "You Earned"
msgstr "너는 얻었 어"

#: src/common/LiquidityForms/ProvideLiquidityForm.jsx:254
#: src/modules/my-liquidity/content/WithdrawLiquidityForm.jsx:219
#: src/modules/pools/bond/index.jsx:198
msgid "You Will Receive"
msgstr "당신은받을 것입니다"

#: src/common/CoverForm/PurchasePolicyForm.jsx:136
msgid "You are not whitelisted"
msgstr "당신은 화이트리스트에 없습니다"

#: src/modules/my-policies/ClaimCoverModal.jsx:128
msgid "You will receive"
msgstr "당신은받을 것이다"

#: src/common/CoverForm/PurchasePolicyForm.jsx:180
msgid "You will receive:"
msgstr "다음을 받게 됩니다."

#: src/modules/pools/bond/index.jsx:127
msgid "Your Bond"
msgstr "당신의 유대"

#: src/modules/pools/pod-staking/PodStakingCard.jsx:95
#: src/modules/pools/staking/HarvestForm.jsx:39
#: src/modules/pools/staking/StakingCard.jsx:93
#: src/modules/reporting/active/ActiveReportSummary.jsx:145
#: src/modules/reporting/active/ActiveReportSummary.jsx:194
#: src/modules/reporting/resolved/ResolvedReportSummary.jsx:132
#: src/modules/reporting/resolved/ResolvedReportSummary.jsx:177
msgid "Your Stake"
msgstr "우리의 스테이크"

#: src/common/LiquidityForms/ProvideLiquidityForm.jsx:220
#: src/modules/my-liquidity/content/WithdrawLiquidityForm.jsx:175
#: src/modules/pools/staking/UnStakeForm.jsx:77
msgid "Your Stake:"
msgstr "우리의 스테이크"

#: src/common/Banner.jsx:30
msgid "You’re on {0} Network. Get <0>Test Tokens</0> or <1>View Leaderboard</1>."
msgstr "{0} 네트워크에 있습니다. <0>테스트 토큰</0> 또는 <1>리더보드 보기</1>를 받으세요."

#: src/modules/reporting/RecentVotesTable.jsx:54
msgid "account"
msgstr "계정"

#: src/common/Header/Header.jsx:225
#: src/common/Header/Header.jsx:227
#: src/common/Header/Header.jsx:397
#: src/common/Header/Header.jsx:400
msgid "account details"
msgstr ""

#: src/hooks/useMyLiquidityInfo.jsx:159
msgid "accrue interest"
msgstr "이자가 발생하다"

#: src/hooks/useProvideLiquidity.jsx:253
msgid "add liquidity"
msgstr "유동성을 더하다"

#: src/modules/my-liquidity/MyLiquidityTxsTable.jsx:66
#: src/modules/my-policies/MyPoliciesTxsTable.jsx:63
#: src/modules/pools/bond/MyBondTxsTable.jsx:65
msgid "amount"
msgstr "양"

#: src/hooks/useProvideLiquidity.jsx:90
msgid "approve DAI"
msgstr "dAI 승인"

#: src/hooks/useCreateBond.jsx:195
msgid "approve LP tokens"
msgstr "lP 토큰 승인"

#: src/hooks/useProvideLiquidity.jsx:169
msgid "approve NPM"
msgstr "nPM 승인"

#: src/hooks/useDisputeIncident.jsx:70
#: src/hooks/useReportIncident.jsx:66
#: src/hooks/useVote.jsx:61
msgid "approve {NPMTokenSymbol} tokens"
msgstr "{NPMTokenSymbol} 토큰 승인"

#: src/hooks/usePurchasePolicy.jsx:128
msgid "approve {liquidityTokenSymbol}"
msgstr "{liquidityTokenSymbol} 승인"

#: src/hooks/useStakingPoolDeposit.jsx:78
msgid "approve {tokenSymbol}"
msgstr "{tokenSymbol} 승인"

#: src/hooks/useClaimPolicyInfo.jsx:109
msgid "approve {tokenSymbol} tokens"
msgstr "{tokenSymbol} 토큰 승인"

#: src/hooks/useRemoveLiquidity.jsx:52
msgid "approve {vaultTokenSymbol} tokens"
msgstr "{vaultTokenSymbol} 토큰 승인"

#: src/hooks/useVote.jsx:136
msgid "attest"
msgstr "증명하다"

#: src/hooks/useCalculateLiquidity.jsx:37
msgid "calculate liquidity"
msgstr "유동성을 계산하다"

#: src/hooks/useCalculatePods.jsx:42
msgid "calculate pods"
msgstr "포드 계산"

#: src/hooks/useCreateBond.jsx:92
msgid "calculate tokens"
msgstr "토큰 계산"

#: src/hooks/useClaimBond.jsx:39
msgid "claim bond"
msgstr "청구 채권"

#: src/hooks/useClaimPolicyInfo.jsx:207
msgid "claim policy"
msgstr "클레임 정책"

#: src/common/TagsInput/TagsInput.jsx:44
msgid "close"
msgstr "닫다"

#: src/modules/reporting/resolved/resolved.jsx:180
msgid "cover"
msgstr "씌우다"

#: src/hooks/useCreateBond.jsx:271
msgid "create bond"
msgstr "유대를 만들다"

#: src/modules/reporting/ReportListing.jsx:79
#: src/modules/reporting/resolved/resolved.jsx:186
msgid "date and time"
msgstr "날짜와 시간"

#: src/modules/my-liquidity/MyLiquidityTxsTable.jsx:60
#: src/modules/my-policies/MyPoliciesTxsTable.jsx:57
#: src/modules/pools/bond/MyBondTxsTable.jsx:59
msgid "details"
msgstr "세부"

#: src/hooks/useDisputeIncident.jsx:164
msgid "dispute"
msgstr "논쟁"

#: src/hooks/useERC20Allowance.jsx:95
msgid "get allowance"
msgstr "용돈을 받다"

#: src/hooks/usePolicyFees.jsx:63
msgid "get fees"
msgstr "수수료를 받다"

#: src/hooks/usePoolInfo.jsx:48
msgid "get pool info"
msgstr "수영장 정보 얻기"

#: src/hooks/useRoles.jsx:30
msgid "get roles"
msgstr ""

#: src/hooks/useMyLiquidityInfo.jsx:60
msgid "get vault info"
msgstr "금고 정보 얻기"

#: src/hooks/useIfWhitelisted.jsx:26
msgid "getting user whitelisted"
msgstr "사용자를 허용 목록에 추가"

#: src/modules/reporting/form/index.jsx:142
#: src/modules/reporting/form/index.jsx:158
msgid "https://"
msgstr "https://"

#: src/modules/cover/CoverOptionsPage.jsx:27
#: src/modules/cover/CoverOptionsPage.jsx:32
#: src/modules/cover/CoverOptionsPage.jsx:41
msgid "loading.."
msgstr "로딩중.."

#: src/common/Table/Table.jsx:39
#: src/common/Table/Table.jsx:75
#: src/common/Table/__tests__/Table.test.jsx:108
#: src/modules/cover/CoverOptionsPage.jsx:56
#: src/modules/cover/add-liquidity/index.jsx:37
#: src/modules/cover/purchase/index.jsx:37
#: src/modules/my-liquidity/details.jsx:32
#: src/modules/my-policies/ClaimDetailsPage.jsx:50
#: src/modules/reporting/active/ActiveReportingEmptyState.jsx:46
#: src/modules/reporting/new/index.jsx:45
#: src/modules/reporting/resolved/ResolveIncident.jsx:49
#: src/modules/reporting/resolved/UnstakeYourAmount.jsx:55
#: src/modules/reporting/resolved/resolved.jsx:250
#: src/pages/my-liquidity/index.jsx:43
#: src/pages/reports/[cover_id]/incidents/[timestamp]/details.jsx:42
#: src/pages/reports/[cover_id]/incidents/[timestamp]/dispute.jsx:36
#: src/pages/reports/[cover_id]/incidents/[timestamp]/dispute.jsx:74
#: src/pages/reports/[cover_id]/products/[product_id]/incidents/[timestamp]/details.jsx:42
#: src/pages/reports/[cover_id]/products/[product_id]/incidents/[timestamp]/dispute.jsx:36
#: src/pages/reports/[cover_id]/products/[product_id]/incidents/[timestamp]/dispute.jsx:74
msgid "loading..."
msgstr "로딩중..."

#: src/modules/my-liquidity/index.jsx:49
#: src/modules/my-policies/active/PoliciesActivePage.jsx:56
#: src/modules/my-policies/expired/PoliciesExpiredPage.jsx:62
#: src/modules/pools/pod-staking/index.jsx:147
#: src/modules/pools/staking/index.jsx:140
#: src/modules/reporting/active/ActiveReportingEmptyState.jsx:58
msgid "no data found"
msgstr "데이터가 없습니다"

#: src/modules/my-policies/ClaimCoverModal.jsx:97
#: src/modules/my-policies/MyPoliciesTxsTable.jsx:177
#: src/modules/my-policies/MyPoliciesTxsTable.jsx:203
msgid "policy"
msgstr "정책"

#: src/hooks/usePurchasePolicy.jsx:209
msgid "purchase policy"
msgstr "구매 정책"

#: src/hooks/useVote.jsx:224
msgid "refute"
msgstr "논박하다"

#: src/hooks/useRemoveLiquidity.jsx:127
msgid "remove liquidity"
msgstr "유동성 제거"

#: src/hooks/useReportIncident.jsx:217
msgid "report incident"
msgstr "사건 보고"

#: src/modules/reporting/ReportListing.jsx:74
msgid "reporter"
msgstr ""

#: src/common/Cover/CoverResolutionSources.jsx:32
#: src/common/LiquidityResolutionSources/DiversifiedLiquidityResolutionSources.jsx:28
msgid "reporting period"
msgstr "보고 기간"

#: src/modules/reporting/active/ActiveReportingEmptyState.jsx:69
msgid "select a cover"
msgstr "표지를 선택"

#: src/hooks/useStakingPoolDeposit.jsx:176
msgid "stake {tokenSymbol}"
msgstr "지분 {tokenSymbol}"

#: src/modules/pools/pod-staking/index.jsx:153
msgid "staking pools found."
msgstr "스테이킹 풀을 찾았습니다."

#: src/modules/reporting/ReportListing.jsx:94
#: src/modules/reporting/resolved/resolved.jsx:204
msgid "status"
msgstr "상태"

#: src/utils/translations.js:21
msgid "to get protection from hacks & exploits"
msgstr "해킹 및 악용으로부터 보호하기 위해"

#: src/utils/translations.js:25
msgid "to notify other users about the cover event"
msgstr "커버 이벤트에 대해 다른 사용자에게 알리기 위해"

#: src/utils/translations.js:23
msgid "to pool risks and receive rewards"
msgstr "위험을 풀고 보상을 받기 위해"

#: src/utils/translations.js:27
msgid "to receive payout by claiming cxTokens"
msgstr "cxTokens를 청구하여 지불금을 받으려면"

#: src/modules/reporting/ReportListing.jsx:84
#: src/modules/reporting/resolved/resolved.jsx:192
msgid "total attested stake"
msgstr "총 증명 지분"

#: src/modules/reporting/ReportListing.jsx:89
#: src/modules/reporting/resolved/resolved.jsx:198
msgid "total refuted stake"
msgstr "총 반박 지분"

#: src/common/Header/Header.jsx:270
msgid "transaction overview button"
msgstr ""

#: src/hooks/useStakingPoolWithdraw.jsx:46
msgid "unstake {tokenSymbol}"
msgstr "언스테이킹 {tokenSymbol}"

#: src/common/Cover/CoverCard.jsx:123
#: src/common/Cover/ProductCard.jsx:151
#: src/modules/reporting/active/ActiveReportingCard.jsx:150
msgid "utilization Ratio"
msgstr "가동률"

#: src/modules/pools/bond/BondInfoCard.jsx:67
msgid "vesting term"
msgstr "가득 기간"

#: src/modules/reporting/VotesSummaryHorizontalChart.jsx:17
msgid "votes"
msgstr "투표"

#: src/modules/my-liquidity/MyLiquidityTxsTable.jsx:54
#: src/modules/my-policies/MyPoliciesTxsTable.jsx:51
#: src/modules/pools/bond/MyBondTxsTable.jsx:53
#: src/modules/reporting/RecentVotesTable.jsx:48
msgid "when"
msgstr "언제"

#: src/hooks/useStakingPoolWithdraw.jsx:170
msgid "withdraw rewards"
msgstr "보상을 철회하다"

#: src/modules/pools/staking/UnStakeForm.jsx:101
msgid "withdrawing..."
msgstr "철수..."
